有冇人試過補完牙仲痛左

門牙翻蛀
本來完全唔痛 係有啲黑左
佢清入面啲黑色野個陣已經唔多舒服
一補完食野又痺 咬到個位又痺
打去問佢話正常 叫我睇多一兩個星期
一兩個星期我死左喇
好辛苦呀呀呀呀 之前補牙都唔會痛

試過
最後要杜牙根

咁就仆街了
但明明未補前乜事都冇 又唔痛

我都係
煩撚左兩年
還要廿零歲就杜

。。。好驚

頂佢個肺
希望捱到四十唔爆啦隻牙
而家食野好小心
盡量唔用嗰隻牙
我預四十要裝假牙嘞diu

而家杜牙根要幾錢 係咪好痛架

牙蛀如果耐，已經藏菌，就咁補牙不對，應該先杜牙根殺清菌(價錢約三千幾至平)，然後先補！！！
而家你情況，拔左去最好，牙痛真係想死

杜牙根

一萬中

門牙都蛀

係邊度睇

我杜牙根$4000
牙套$4000

如果大牙就拔
門牙就唔好啦
幾多＄都要俾

所以覺得個牙醫鬼鬼哋
我睇另一個牙醫都話門牙好少好少好少蛀
通常係撞裂先會慢慢蛀入去
話我之前個牙醫可能為左搵錢所以冇事都話要補

其實好耐之前蛀過 之後補左冇痛
前排食野用牙線 一撩 有粒野跌左出黎
隻牙穿左個窿
見到入面有黑色野 但都唔痛
係補完就痛

睇過另一個牙醫啦

我今日杜 佢叫我中間加枝嘢 話穩固啲 包埋牙套萬三

差唔多啦
早幾年仲會反強國愛x健整都係咁上下價錢 識人先打個折

但宜家補完好痛... 係正常？我上網睇啲人話可能杜得唔乾淨 大佬我今日啱啱杜完咋喎

初衫杜完套埋牙套都仲有小小痛 按佢就會痛 唔按冇野 食野都ok
問個醫生話正常 之後過左一排就冇痛
我估係d神經未死晒